今日boardgame

Tg:
4個人出發依家得我

幫你推下
去鋪頭玩？

Party room?/ 有其他地方都得 多謝我真係悶到痴晒線

一陣比人報串就好笑，仲要上連登post自己tg

巴打係咪有BG玩好悶呀我都

不過我新手玩得好屎